唔好相信香港殖民法庭，做足準備保持抵抗！

法治已死，大家要接受現實